# Robbie
An dieser Stelle liegt das Projekt für Robbie, welches die Gestensteuerung und
Sprachsteuerung der Kinect verbindet. Robbie lässt sich mit Hilfe von beidem steuern,
hat aber bei beiden Funktionen seine Eigenheiten. Es gibt KEINEN Server mehr,
das heißt man kann das Programm einfach ausführen, nachdem man den Laptop,
auf welchem das Programm ausgeführt wird, mit Robbie verbunden hat.
# Sprachsteuerung
Nach dem Erkennen des ersten Befehls gibt es noch Probleme, da die Motorgeräusche
von Robbie zu laut sind.

# Gestensteuerung

Es gibt Probleme bei der Genauigkeit der Erkennung. Falls das Programm abstürzen sollte,
einfach die Gestensteuerung im Programm deaktivieren.